{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57579&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주로그하우스"
    },
    "text": "無造リゾートは車で7分の距離にある九千洞渓谷と8分の距離にある徳裕山国立公園、そして29分の距離にある七淵滝に隣接しています。 入室は4時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 駐車場があり、ペンションの送迎サービスも提供されます。 カフェ、レストラン、スキーレンタルショップなどの施設も利用でき、炭やグリルを使ったバーベキュー施設もあります。 2人から3人基準で20,000ウォンでご利用いただけます。 バーベキューパッケージにはサムギョプサル、鶏肉の炒め物、豚カツ、フライドポテト、味噌チゲ、ご飯、生ビール、焼酎などが提供され、翌日の朝食も提供されます。 最大人数を超える入室はできず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの立ち入りは禁止されており、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "無造リゾートの近くにある観光スポットは何ですか？",
            "answer": "無造リゾートの近くには九千洞渓谷や徳裕山国立公園、七淵滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "無造リゾートのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時から可能で、チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無造リゾートの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、無造リゾートの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無造リゾートには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、無造リゾートには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "無造リゾートには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、無造リゾートにはペンションの送迎サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "無造リゾートにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "無造リゾートにはカフェ、レストラン、スキーレンタルショップなどの施設があります。また、炭やグリルを使ったバーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューパッケージにはサムギョプサル、鶏肉の炒め物、豚カツ、フライドポテト、味噌チゲ、ご飯、生ビール、焼酎などが含まれています。また、翌日の朝食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "無造リゾートの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "無造リゾートの最大宿泊人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "無造リゾートでは未成年者が利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "無造リゾートではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、無造リゾートではペットの立ち入りは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "無造リゾートの利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損については利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "無造リゾートでは火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、無造リゾートでは火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "無造リゾートではゴミの処理についてどうすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "無造リゾートの客室料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、無造リゾートのオンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 607
    }
}